其實轉數有無得練？

理解能力差，學新野比人地慢。仲有無得救？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

去櫃員機....

用轉數快

其實有時都同自信有關 盡量建立一d自己叻既野提升左自信先

理解能力都可以睇多d邏輯思辯野
有時其他人未必好介意 係自己形住 未明嘅時候可以唔好出聲住 俾多少少時間自己理解下先

以為講引擎轉數 出返去先

同問，有時要諗好耐先明人地既背後意思

鳩up 多d

有，睇多啲唔同資訊
咩狗屎垃圾都睇，唔緊要的
你要轉得快首先你個腦要有野俾你轉先

係，尤其係工作上，討論緊乜都未知

的確，自信個方面係差少少